［7月新番］致曾為神之眾獸

STAFF
原作：めいびい（講談社《別冊少年Magazine》連載）
監督：宍戶淳
系列構成：村越繁
角色設計、總作畫監督：新沼大祐
擬神兵設計監修：佐野譽幸
色彩設計：鐮田千賀子
美術監督：森川裕史
CG監督：大田和征
攝影監督：三舟桃子
編輯：相原聰
音樂：池賴廣
動畫製作：MAPPA
CAST
漢克：小西克幸
夏爾：加隈亞衣
凱因：中村悠一
克勞德：石川界人
萊薩：日笠陽子
艾琳：能登麻美子
米莉埃莉亞：市之瀨加那
伊麗莎白（阿拉克涅）：坂本真綾
埃德加（巴西利斯克）：安元洋貴
威廉（尼德霍格）：平川大輔
丹尼爾（斯普利坎）：立花慎之介
西奧多爾（彌諾陶洛斯）：內山昂輝
亞瑟（貝希摩斯）：津田健次郎
克里斯托弗（石像怪）：福山潤
貝阿特莉絲（塞壬）：早見沙織
羅伊（加姆）：鈴木達央
邁爾斯（肯陶洛斯）：杉田智和

個第一話幾好睇
記得漫畫都未有咁仔細講戰爭時期

第2集仲未見

一套動畫但有三個post

有一個唔係人開

你啱

女主角配得好好呀
作畫同劇情都基本以上

搵唔到第4集...

夕子學姐

thanks

女主角比我想像中廢

真係冇乜做過
典型聖母

漫畫好睇
但出得好慢
動畫得閒時或者會追追
高唔高質?

正常水準，幾好睇

感覺係花瓶多
btw今集好似開始入正題咁
劇情緊張咗好多

我反而理解佢做法，佢認知中巨神兵即係佢老豆係溝通到，所以以為其他巨神兵都一樣，只係想知點解件事會咁，仲要男主又係乜都唔講冇人同佢解釋佢又唔係果種我口講唔比你殺然後阻住你做任何野果種聖母，打石像鬼果集係開埋槍爆頭

我睇唔明個細路想點 btw well done

套野冇咩人講 但水準其實平均以上

係，好睇得過

睇左幾集唔錯
好睇過曬隔離D異世界

純粹憎軍人+自己想睇掛 應該冇乜想點

早見
呢集睇到想喊